\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{16 июля, утро} \\ \textsf{лекция}}

\fancyhead[C]{\textsf{8-1}}

\fancyhead[R]{\textsf{П.А. Кукуй} \\ \textsf{Электричество}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}


\begin{enumerate}
    \item Определение потенциала. Физический смысл. Напряжение как разность потенциалов.
    \item Напоминание правил Кирхгофа и метода контурных токов. Метод потенциалов. Алгоритм решения задач с помощью этого
		метода. Сравнение с ранее изученными методами решения цепей.
	\item Бесконечные цепи~--- схемы, которые невозможно рассчитать с помощью правил Кирхгофа и эквивалентных ему алгоритмов.
	\item Методика решения одномерных бесконечных цепей. Выявление повторяющегося участка цепи. 
	\item Методика решения некоторых двумерных бесконечных цепей. Принцип суперпозиции.
\end{enumerate}

\bigskip
\textsc{\large{Литература}}

\bigskip
Петросян В.Г., Долгополова Л.В., Лихицкая И.В., ``Методы расчета резисторных схем постоянного тока'', Физика. Первое сентября. №14, №18, №22, 2002.

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: